豪賭一星期，無錢贏切柒

1. 辛尼特[0] @2.07
歡迎對家

推多場
1. 辛尼特[0] @2.07
2. 標準列治[2.5大] @1.63

邊忽大

歡迎

2.5唔通角大

我究知唔係角球

點豪法？

1. 辛尼特[0] @2.07⛔️
2. 標準列治[2.5大] @1.63⭕️

豪喺邊

咪撚燈啦

繼續推

1. 辛尼特[0] @2.07⛔️
2. 標準列治[2.5大] @1.63⭕️
3. 柏達邦［0/-0.5］@1.76

1. 辛尼特[0] @2.07 （走）
2. 標準列治[2.5大] @1.63⭕️
3. 柏達邦［0/-0.5］@1.76 ❌半
4. 松鼠 ［-0.5/-1］@1.9

1. 辛尼特[0] @2.07 （走）
2. 標準列治[2.5大] @1.63⭕️
3. 柏達邦［0/-0.5］@1.76 ❌半
4. 松鼠 ［-0.5/-1］@1.9⭕️半
5. 科隆 ［-1］

1. 辛尼特[0] @2.07 （走）
2. 標準列治[2.5大] @1.63⭕️
3. 柏達邦［0/-0.5］@1.76 ❌半
4. 松鼠 ［-0.5/-1］@1.9⭕️半
5. 科隆 ［-1］⭕️
6. 國際米蘭 ［0］ @1.82